「韓國新垣結衣」有多美？日網友看過亦大讚：「超越本尊了！」

在日本土生土長的韓國女模Soyon，去年為時裝秀「關西Collection2019」走秀，知名度大漲，更有網友指出她外貌酷似日本女星新垣結衣，最近另有日本網友在「2ch」PO出她的火辣美照，並說「韓國的新垣結衣太可愛了」，讓網友也大讚「超越本尊了」、「根本不像，她更可愛」、「超越了新垣結衣，好不甘心啊」，但也有人一針見血地說：「你們只是著迷她的身材。」

Soyon臉蛋清純可愛，卻有著魔鬼身材，也總是不吝惜秀出她33C、23、34的好身材，時常小露性感，或是扮成性感小野貓，引起日本網友喜愛，但近年日韓關係緊張，Soyon也收到一些日本網友的惡意回應，但她並不介意，表明依舊很喜歡日本，希望能在當地演藝圈努力開創屬於自己的一片天

真係似新垣結衣就唔需要靠賣波

同意
睇對波就知

個鼻好柒

對波就超既 其他....

再整囉，反正韓國人都唔介意假野